陳沛然算唔算最垃圾

話自己中立派，而家總辭都唔知會唔會跟隊

話明中立，泛民d野關佢乜事，你估某熱狗又會跟住辭咩

點垃圾？你都識講佢從冇話自己係泛民
蟲泰呢？

佢不嬲建制派嚟，我真心唔明點解會變咗中立，之前仲夠膽死歸佢做泛民，係咪傻撚咗，十一哥耐唔耐講兩句人話你會唔會當佢泛民?

佢訪問唔係話自己中間偏黃咩, 依家咁佢真係唔知企邊面好, 走定留?

大是大非議題佢投票意向係近泛民, 例如DQ鄭松泰, DQ許智鋒定陳淑莊佢都投反對, 今年特首施政報告都好似投反對

一地兩檢呢啲未又係跟隊，點都冇可能係泛民啦

人地從來都冇講過自己係民主派
有咩隊要跟？

唔好成日淨係用泛民建制二分去理解啦
佢擺明係唔諗政治 每單野純粹諗對香港好唔好果啲
例如一地兩檢佢真係會覺得咁先有效用到膠鐵所以會撐
所以我就唔會對佢有咩期望 佢根本唔係政治人物黎

分化撚，拉

佢似保皇狗wo

只係醫生業界議員

但之前開記招屌兩隻狗喺醫院搞個犯
幾正義凜然！

條撚樣計過數
淨係國旗單嘢都夠兜佢出去
不如自己走拉返少少支持

佢唔係
樓主第一日睇立法會新聞？
你可以話佢係醫學界認真撚
同時佢支持獨立調查委員會，反對逃犯條例等等

佢政治取態係呢個時間真係好特別，但唔覺佢中立，但唔跟民主派，咁應該唔好選，當係呢個時代

佢投開棄權票
所以變相其實都係幫到手

之前去留民調佢好似話過跟泛民隊

唔係，但而家其實佢想點，只可以講佢係淺黃

起碼唔係敵人先

但我覺得仲標榜自己中立係奇怪

你可以話佢唔係泛民，但肯定唔會係保皇

上年開幾次記者會屌9醫管局過資料俾班狗。你地唔記得晒？

我自己去旺角深黃店食飯都見過佢

但而家有冇人知佢點諗總辭

人哋返送中初期有做急救員架

唔知會唔會
到時你咪知，而家咁樣單單打打有咩意思

而家唔係我哋用二分去諗
係販民成日當咗佢係自己人
會跟大隊

佢唔會辭職

佢好耐之前改議事規則一役投棄權票，俾班醫生鬧到佢飛起

btw我成日唔明點解撈政治要話自己中立
唔係淨係講陳沛然，好多人都係咁呃港豬
咩議會唔應該搞政治，自己立場中立
你就算中間派都係一種立場，已經唔係中立

佢真心膠嚟 以為仲可以為醫學界發聲

嗰陣醫學界罷工要求封關，佢都有幫口鬧政府點解唔封關，但同時好似無表明支持罷工

你當佢中立偏黃啦

少啲二元分化嘅
人地係前線做fa又唔見樓主出嚟？

而且陳沛然最垃圾咁何君堯梁美芬叫咩？

cctai點睇都垃圾過陳沛然啦

陳沛然都屌
連登仔真係難服侍

擺撚明黃
但立場唔俾佢係黃
故此無可能跟你地同中共反檯

佢垃圾？佢個立場先正撚常。
根本呢個世界唔係二元對方，係啲on9先不斷用二分法。
之後屌泛民就話分化又盛。
陳沛然以事論事去作出選擇呢樣先叫做自由意志

乜重分緊熱狗建制泛民架咩?
都係接受中共任命
都唔係同路人

話自己係黃會比班連衛兵批鬥唔夠黃
比我都唔叫自己黃絲啦

部分連登仔：中立便是藍

屌你啦運動期間陳醫生落場仲多過泛民呀， 以我有在場計。

你係醫生咩 唔係嘅話都唔關你事啦

唔配合泛民宜家先嚟攞威就係垃圾？ 人哋之前武肺揭穿幾多嘢？你就垃圾 拉

醫學界選民一向唔buy太黃太藍
割包皮04年因為反23條選贏，做一屆就俾佢地踢落台
之後嗰個梁家騮中間偏建制做足兩屆，係自己唔想連任
依家有個中間偏黃嘅陳沛然算係咁，唔係企賣港嘅一邊，同泛民保持適當距離，，係最聰明嘅選擇

拉

陳醫生明顯係假中立

真黃

人地係中間派 唔係中立

已封鎖會員 - 波台唔係台

香港嘅「建制派」會衝出嚟屌醫管局個系統有backdoor俾班差人用？

又嚟玩亂屌亂分化

淺黃就垃圾？

最激烈最需要人嗰排佢日日出動

係武肺開始靜咗後先唔洗出動

呢樣真
陳醫生親身落場 first aid 有好多人可以做證

所以未唔可以當係自己人囉你自己都講咗原因

戇鳩
成撚日都想搵人黎批鬥

你最多話佢中立左膠，但係當佢自己人你到關鍵時刻死咗都唔知咩事

人地係淨係對佢D選民負責

重點係你當佢自己人你死咗都唔知咩事

人地運動前期落埋場做first aid
夠薑開醫管局波
咁都垃圾

又打稻草人？
我淨係話佢唔係建制派喎

反而係人地明明係中立 你又話人建制派

陳沛然都垃圾 唔係掛

香港根本冇建制派 只有親共派

陳醫生唔親共 但又唔會反中共

真

淺黃到深黃都批
仲要用聖人標準去批

松泰梗係留低啦，人地買左層豪宅溝女，點似我地呢 d condom 咁肉酸

依啲就係蠢鳩兒登仔嘅質素
每次一有人屌泛民 就會有班柒頭衝出嚟問蟲泰呢

一舊屎同十舊屎比 當然係十舊屎比較核突 但係咁唔代表果一舊屎可以繼續發臭
兒登仔

連登仔: 拎10萬一個月應份啦

佢只係稱職嘅功能組別議員
當然你可以話佢偏向離地、中立撚，但至少佢唔係一個麻煩，所以無乜人會理

屌你無啦啦搵人批鬥，之後又話唔好當自己人。

人地幾時認過係自己人？

你個名

花花做咩自爆

「中立」唔係不嬲都係醫護呢個屆別ge「口號」來咩？

今個星期到陳醫生被批鬥